---
number: "01"
path: "/episodes/nube"
date: "2021-01-29"
title: "¿Con qué nube debería casarme?"
time: "3180"
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast1.mp3"
featuredImage: "portada.jpg"
backgroundImage: "portada.jpg"
season: 1
status: "live"
episodeType: "episode"
---
La 'nube' es ese ente misterioso que vive sobre todos nosotros y que no precisamente empeora cuando llueve, ni
escasea cuando el cielo está, bueno, sin nubes. Discutimos en este episodio sobre qué es la nube, por qué vale la pena 
utilizarla, y contestamos algunas de las preguntas comunes sobre seguridad, privacidad, etc.

¡Ah! Y la buena noticia es que platicamos sobre cuál es la mejor para ti. La mala es que tú tienes que tomar la decisión,
basada en qué computadora, celular y tabletas usas.

### Notas


> Google One [(Google One)](https://one.google.com/about)

> Microsoft Onedrive [(Microsoft Onedrive)](https://www.microsoft.com/en/microsoft-365/onedrive/online-cloud-storage)

> Apple iCloud [(iCloud)](https://www.icloud.com)